想開個高質股票討論tg group 有無性趣

見到好多連登財經TG GRP都好似賭徒咁盲目買上買落
三更窮五更富 想開個技術含量高啲既tg grp
大家討論下，例如用技術圖表、基本面分析，討論下個股前景
或者研究下用咩工具玩會勝算大啲，or 點樣對沖之類

有興趣留名，我今晚開個GRP
唔使話好多人既，有志同道合既人就得

Lm 玩左2年ok?

lm 學野ok?

齋睇ok？

唔睇圖 只分析個股OK?

Lm

Ok

有意

lm

其實我都只係啱啱，睇吓啲blogger學嘢
想開一個集思廣益grp ，唔想淨氣講買升同跌

留名學野

同埋諗緊有乜方法可以促進有意思嘅討論

lm

完全唔識股票
識寫program同玩過下data analysis

劉明

想入

點維持高質？

有 可唔可以加埋我?

巴打有無乜建議
如果定期有個主題咁，針對某版塊研究個股會唔會好啲

首先你自己有料先

快啲開 lm

想學睇圖 lm

Tg: happy667766

入

可以一個個板塊咁講起先？eg 內銀，保險，內險，reits

咪撚比個晝浪既人入黎賣廣告就得

ps 圖表撚 睇完佢tg 同連登啲post得啖笑

天x?

Lm想學野

留名

Tg: edwardAlex
想加入

留名想加

tg: hao123123

add me

玩開個股/行業基本分析

LM

睇only ok?

其實最後只會變伸手group

我都係咁諗，每人推薦或者分享幾隻股，講吓點解會買，之後幾個月review 一次增長如何，咁先有進步

加我

一齊研究下👍🏼

Lm加入

玩開正股

好，準備開grp
頭炮討論如何部署下年買乜股好

求加

認真學野

玩開美股

@Johnman

留名， 10年輸錢經驗

@rickyhei

lm學野

兩年經驗，交流下

Lm join